點解要我承受咁多野 我就黎頂唔順啦

依家坐係海邊 一邊喊一邊打文
其實我只係一個冇用既毒撚 點解要承受咁多野
我真係覺得好辛苦 好想有方法解脫

對住我出生到依家既失敗人生
我要做到好樂觀 成日會諗總會好轉
依家坐係海邊 回想返真係冇一件事係成功
先不論讀唔成書
照鏡見到自己矮柒毒窮 我都以四肢健全安慰自己
扮樂觀真係令我好攰
但我唔想比人見到咁陰沉既我

到拍拖 每一次都比人玩 比人撚
我明我樣衰係好難有女
但洗唔洗個個當我狗咁撚
就算唔係撚
但其實個個都只係當我水泡
有野就搵我呢個樹窿呻
同時聽幾個女仔比負能量我
仲要去安慰人
我想呻又會比人輕輕帶過
我外型唔討好 但我內心真係幾善良
一有其他目標就放埋我一邊
其實我都係人黎
我真係覺得好辛苦

到出黎發夢
自從果次拉唔住果個手足
自己一個走甩之後
我真係好憎自己
又瘦又冇用又廢
如果係另一位大隻巴
係咪佢就冇事
一直諗佢會唔會好憎我
我想同你論對唔住
我真係好撚冇用

如果我仲睇到聽日既太陽
我希望我可以代替到另一位巴絲被捕
橫點我既身體已經冇用
內心已經折磨到不成人形
不如最少幫到一個手足

我係一個冇撚用既社會垃圾
但我真係覺得好辛苦呀
希望打完呢篇文我會好過少少
最少捱過聽日

海邊真係好靚

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

巴打我攬你
頂住

講出黎，喊出黎會舒服好多

點都好 聽日要見到你
聽日個個都係你兄弟 有咩幫到一定幫

巴打係邊

係咪青衣

巴打你去左邊個海旁，今晚有機會落雨，不如拎把遮俾你？

我地仲有煲底除口罩的約定，一齊ff下到時做乜好唔好？

呢度好多絲打聽日會陪你一齊出黎，唔會玩你
唔好辜負佢地呀

手足有冇興趣傾下計 pm me

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

做人唔係一件容易嘅事
每一個人都努力緊
加油

你有安慰人既能力已經好好
睇得出你係好善良
但最緊要善待自己 做人自私d都唔緊要 最緊要自己呀

外表唔係一切
要相信未來會預到個會明白你既人
至少呢刻連登其實有好多同路人

應機啊樓主

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

加油啦 大把港女鐘意前線仔仔 到時煲底party識返幾個啦

世界係唔公平，有時你睇我好，我睇你好。無人會知將來，就當呢d係你人生其中一part 經歷，咁諗會好過d

唔止聽日呀！之後仲有好多日子！
不過唔怕！仲有好多手足一齊架！

大家攬下先

呻完好返D 周圍行緊
冇事

樓主唔好咁，留個TG. 一齊傾下計

你唔係垃圾，你已經好勇敢

頂住！我都一路頂住，等成功一天

我只係想 有好少少既經歷
每次我都眼濕濕咁坐係到 好想有個人抱下我

青衣杏花邨將軍澳西貢，仲有咩可能地方？

我哋好多人都係因為場反送中運動 而被拉大咗承受壓迫痛苦嘅能力
Be water有一層意思叫be resilient，即係好似水咁柔韌，可來可走，齊來齊走
每次上場，手足就係同伴同路人
香港嘅家事 冇人係自己頂
林奠同黑警嘅陰毒 除咗佢哋自食其果之外冇香港人需要單獨承受
8.31出來 你就會發現有同伴就有希望
然後到你自己嘅行動 成為人哋嘅希望
令呢場運動走下去 傳俾下一個人 甚至下一代 至2047
我眼中 攬炒 係中共港共黑警炒咗 冚家落地獄
然後我哋會死灰復燃 復活 level up 咁解
Add oil, be water together 就係永遠都唔使我哋一個人頂晒嘅意思

真心似青衣

我落緊嚟搵你 我攬你

樓主加油！
你有勇氣去追求夢想已經好過好多港豬百倍！

巴打加油呀

抱抱 雖然我都好灰 但我地要一齊行落去❤️因爲我們係齊上齊落的香港人🥺

真係冇事 行多陣返屋企抖足精神
我都係想打篇文呻下

冇咩地方海邊對面咁近就有樓
但青衣海邊唔係有欄？
會唔會對面岸？

出左欄 一睇就知

巴打撐住
聽日見！

巴打 宜家到到都落緊雨喎
不如我過黎比把遮同埋乾嘅衫褲你換啊
淋濕左都唔舒服啦

我估唔多似杏花，對岸好似唔遠

樓主聽日陪我吖，我好廢，明知好多都係帶風向post，但我真心驚....
行動不便，有咩事真係要人幫一幫先走到，幫手扶一扶我好唔好

頂住

巴打，當你見到我，你就會知咩先叫做廋到條柴

其實我坐左好耐
屎忽痛 行緊返去 真係冇事
唔好麻煩大家

樓主加油呀！ 願意企出嚟嘅你都不知型過幾多人！ 我相信過去嗰啲女仔只係過客，係嚟教你點分辨到將會遇到嘅嗰一個嫁：）
依段時間大家都會攰過無力過，但要記住你唔係得一個去面對嫁，大家一齊面對一齊堅持，直接煲底一齊開party (抱一抱）

聽日見

乖，番去沖個涼，好好瞓一覺，聽日見 （拍肩）

冇事就聽日見！

返去沖個熱水涼
早啲休息啦
有事記得出聲啊

衰老，你仲未同我鬥瘦呀！
有緣較量吓！

你肯走到最前已經係榮耀, 係成就來, 你做到好多人都做唔到嘅事

你有咩開心唔開心咪係度講
大家都係度 一直都係度
好似宜家咁

We are all supporting you

以後既路一齊行！頂住呀！

巴打出黎我抱下你呀
係大壓力係唔開心 但要堅持先對得住個位手足
你唔可以有事
你仲有好多手足撐㗎

請你食雪糕🍦🍦
唔好唔開心
陪住你

抱抱(大力）

咪儍。我十八歲廢到而家就嚟60。又如何！
怕條撚咩。女，更加怕條撚咩！
我十七歲考完個升中試都喺怨天尤人。癡癡呆呆咗幾個月。
總之都喺個句，怕條撚咩

巴打！
仲有我地一齊同你頂！
有咩講出黎啦！同我地分享！！

巴打, 千其唔好咁諗
你盡左力

要成功唔係一個人攬住晒所有責任
而係每一個人都肯向前行多一步

你盡左力, 做好自己果份, 問心無愧就好

抱抱樓主
一齊行埋落去啊 如果你覺得冇人撐你嘅 你諗下我啊！我幾時都會撐你撐到底架

巴打可唔可以請你食飯呀陪你傾計好冇

頂住啊 大家都好辛苦架 要一齊見到𥌓光啊

巴打頂住
你仲有我地

撐住！任務未完成 唔可以擅自離隊呀
女呢啲 唔岩揀到岩 總有人會識得欣賞你架

巴打，救人方面，有d野你都唔想，下次做返好就可以啦，同埋有時救唔到都冇辦法，做咩都係，有d情況對面步步進迫，你只可以退
樣既問題就其實唔好睇到個個女仔都睇樣先，定你自己係都睇樣，所以覺得個個睇樣，個人認為咩組合都有可能拍拖

你係邊

唔好咩都攬晒上身啦 唔好睇到自己咁低
乖, 我地一齊行落去好冇??
我地大家都好愛你架!!

辛苦你了巴打，俾個心心😘你，撐住

喂 我支持你呀！

明啊巴打 一齊頂埋佢

巴打，其實你已經盡左力，不如咁啊我地傾下諗下黎緊可以點增強自己，一齊去對抗呢個on9政府！

巴打，我地保底相見之日黎個百萬人擁抱你！

訓個教 晏啲起身一齊出黎啦

返到去 大家早D休息
聽日見啦

發個好夢

下次再一齊救人 好冇？

巴打約你聽日比抱抱你好無？

辛苦曬巴打 想既可以傾個計 再夜都未訓架我

唔洗咁灰既 希望在明天 天無絕人之路。。。

前線依家好撚搶手！
比個機會我拖你隻手

利申：有丁

台妹中意前線巴打
你唔係要令佢地失望啊？

加油...
我地有一日一定煲底見

樓主 我哋咗好多分析 一切向好發生
香港人叻過全世界好多人 我係絲打黎 今晚自己係屋企偷喊
你唔可以有事 你哋需要黎保護我哋ga嘛
我哋一定要堅持到勝利個日

巴打，我明你感受，我都係矮柒毒，係個邊緣人，做嘢無樣掂。身邊朋友都唔多個，莫講話係女
但你有一樣野比我好，係勇氣。
你至少敢去同人傾計，你敢為自由，為公義出嚟發夢。所以唔好話自己冇用，因為你至少有去做過努力過
我明你好絕望好辛苦
但好希望你可以懷住呢份勇氣繼續堅持落去。
捱，我哋一齊捱，加油

樓主 聽日 仲有9.1 9.2 9.3一齊加油！ 多你一個都好緊要架！ 返去抖下 聽朝起身食飽d 咁先有力跑香城online

青衣浩劫灣出面海旁?

要同中共鬥長命阿, 可能要鬥十年廿年架
留番條命睇光復香港既成果阿

巴打加油啊！💪🏻💪🏻😭

聽日香港同香港人需要你
所以你唔係無用了 加油手足

加油

仲有9月 巴打 唔係咁就完結得

呢幾個月好辛苦冇錯，好多人都係，我都流過無數眼淚
但我地一定要堅持，要堅持先可以涯過去，擁抱曙光

睇到眼酸酸

記住我地約好左一齊贏 一齊係煲底除口罩見面

唔好放棄

似青衣果邊 荃灣印象中無呢啲磚

加油！

一句講哂 兄弟煲底見
死都唔怕有咩好怕！

巴打，唔好咁睇唔開，咁怪責自己！
肯出黎已經要付出好大勇氣，香港仲有好多人做港豬繼續懶理！
您比佢地好好多，根本無得比
唔開心可以，喊出黎，嗌出嚟！
您想ge話，一班巴絲可以一齊黎陪您
您唔好諗唔開，要繼續一齊行落去，一齊救翻d手足出嚟！
佢地係入面 ，生不如死
我哋要用自己條命去救翻佢地

我等著大家係煲底見面！
到時候我會整好多曲奇同蛋糕
你鐘意咩蛋糕？我會記底佢

831見

有燈一定唔係西貢+將軍澳
杏花邨對岸冇咁近
青衣confirmed

絲打都想join

手足，真係攰就先休息一陣。
路還漫長，我地一齊行落去！

聽日一齊行la

你唔係冇用㗎
廢老 藍絲 五毛仲廢過你
佢哋連腦都唔識用
睇片又唔信 眼又盲 耳又聾

手足已經好勁 累了就抖下 有精力先去行下

多一個自己人 。多一個人告訴真相。多一個人教育下一代
點都好 大家一齊行落去

巴打唔好做傻事 有好多野你控制唔到 唔關你事 錯既唔係你

出黎食個飯啦 最多我唔遲到

如果你都叫失敗
咁我咪仲失敗
因為我連上前線嘅勇氣都冇
巴打頂住
到時我地煲底見
我想睇下你善良嘅心

巴打你睇下啦 呢度仲有咁多人關心你 你唔係孤單一個架

With you, 理得你外表幾唔好 有得慢慢執
你個心已經靚過好多得個外表好睇既人
頂住 要擁抱既依度好多人排住隊俾你攬

請堅持，聽日出黎同手足分享

喂喂喂 等緊果日喺煲底除口罩攬住你㗎喎手足

巴打場仗未打完 無論結果係點你仲有我地呀！！

See u tmr

青衣長發段?
你未睇到自己嘅優點姐

救唔到手足唔係你既錯，你試諗下如果你都走唔甩既話就變得多一個人被捕，錯既唔係你哋，係呢個極權政府，巴打呢幾日好好休息下啦！好人唔應該有咁既下場
同埋你哋班前線係香港人心目中既英雄，我哋都未放棄你哋，你做咩要放棄自己呢？

乖啦 我愛你啊
人生流流長 仲有好多嘢你都未試過 仲未見到香港贏
你甘心咁就離開我地咩？我地仲要煲底見嫁

你肯講 我地會聽
少你一個就少好多架喇
有咩唔開心 係度同大家講

我都成日覺得自己冇用
自己一個夜晚諗起過身嘅親人
同埋自己好廢搵唔多錢
都會好抑鬱
不過諗到呢個世界仲有好多地方未見識
好多事未試就唔想放棄

巴打我地要堅持
要一齊慶祝香港重光

外表又點啫
咪又係臭皮囊
心地好 善良嘅人比滿口大話 歪理嘅人
好睇100000倍

加油頂住啊

巴打我愛你

堅持呀 我地一齊行

加油
肯出黎已經好有用
聽日見

好
聽日都抱抱你
利申絲

咁就頂唔住？ 垃圾

有愛

大家都好關心你
唔好有事 香港小你一個都唔得

要明白 好多野都唔係你話事
你問一問自己 係咪盡左力， 盡左力就就可以了。

喂聽日見呀！

一齊行落去 有野同我地傾
大把連登仔女想傾計

所以有事就同我地吹下水
唔好收收埋埋
拿！聽日約你抱抱嫁啦

條路仲好好好好長 你肯企出黎已經好叻仔 唔好妄自菲薄 唔好太自責 我地要一齊慶祝一齊抗爭架 已經頂左三個月 攰就休息下 諗下聽日出黎又可以見到好多同路人 想像下即刻叉晒電 巴打我撐你架

大家平安走左再抱

好
咁你小心啲 唔好有事
等抱抱

一個都不能少

知你盡左力，點會嬲你呀！
巴打我愛你！！！大家一齊撐住，ok？

喂巴打我都好毒
好想搵個朋友 做個fd子ok嘛？

姐姐抱抱

一齊贏，唔好被捕！

我啲港女fd仲飲飲食食，就算靚都唔撚想屌

港女都仲意

抱抱

知唔知咩係一個不能少？

咪撚玩啦海邊臭到仆街

巴打我比個攬攬你

巴打 求下你上尼報個平安呀 呢個世界仲好需要你 真係嫁

巴打 如果你翻左屋企瞓左個覺 醒左睇翻個po 希望你可以回下我 回個emoji都好

冇事
出緊門口

好阿
有機會一齊出

如果你想 我地可以見下面 攬到你實一實